根據連登仔嘅思維 快必係咪送頭？

叫口號有咩用
依家打國際線
叫完口號以為可以推翻中共？
有國安法仲叫口號即係送頭

有冇覺得依個論調好似曾相識

咪喺9月6號遊行之前經常見到

PS 請尊重所有不退縮不退讓嘅手足

Pr: yes,快必正on9

唔係，佢做咗香港人嘅將來結局，遲啲兩登都會係咁

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

又送頭

抗爭=送頭